民主黨在參眾兩院改選不理想 佩洛西或遭拉下議長位置

眾議院議長南希·佩洛西的聲望和威力受到打擊，周二民主黨屢遭失利可能使她邁入國會的最後一個任期。

在周二的國會和總統選舉中，民主黨人普遍未達預期，不單沒有出現期望的「藍色浪潮」，參議院上未能得到增加議席，甚至在眾議院失去至少四個議席，雖依舊保持眾議院多數，但優勢漸失，共和黨人勢力增大。

這給佩洛西留下了較少的空間來調遣意識形態上存在差異的黨團會議，甚至即使喬·拜登最終險勝總統唐納德· 川普，佩洛西可能仍需要與共和黨領導的參議院周旋。

佩洛西在周三給同事的一封信中稱，這是「對我們所有候選人具有挑戰性的一次選舉，」但她聲稱她所在黨派的「‘動員、信息傳遞和資金’策略取得了成功，使共和黨人被迫防守。」

至少有七位眾議院民主黨議員輸掉了連任競選，包括在佛羅里達州，新墨西哥州和南卡羅來納州的第一屆任期內的溫和派，甚至是眾議院農業委員會長期任職的主席。

在佩洛西領導民主黨與川普政府就新一輪疫情救濟進行談判的過程中，這對於佩洛西的影響力具有直接的作用。關於她自上而下的談判方法以及她堅持超過2萬億美元一攬子計畫的決心，外界也是怨聲載道，其中也包括周二丟掉席位的一些民主黨議員，黨內有聲音指希望更換佩洛西議長一職。

拉埋個真心反共嘅議長落嚟
換個奶共嘅上去
全方位奶共

共和黨加油

仆街，唯一對華強硬民主黨人無得做

Trump、Pence、 Pompeo、 Pelosi全部收皮，今次支那真係成最後贏家

陷包散⋯

Trump真係衰左既話，22年中期選舉共和黨有望係眾議院取勝

白左, 無論係因為膠定因為人仔, 都要推尼維做世界霸主

其實而家senate 仲係gop

我知，我講緊house

如果gop可以控制兩院 就好好多

可以期待下，因為中期選舉多係掌權既黨食屎多

唯有寄望出現多啲govt shutdown
玩撚謝呢對狗男女

呀祖99%食屎

佢都想退啦
做左太上后咁多年
突然比個後幾輩既Harris騎住

佢有心做嘅話就一早選咗啦

佢1月就做臨時總統啦

民主黨夠大粒嘅係得返佢係真心反中共？

仲要整多兩件登登同個女人..

今次真係放生支那..

但問題senate嘅McConnell 係GOP最奶共果個
香港民主法案都係佢blk住
係ted cruz果堆施壓先過到

佢唔係轉硬咗好耐啦咩

洗唔洗玩到咁盡

中共大勝利

為勢所逼咋

民主黨其實不乏反共人士
只係輸左比金權派

民主黨內戰，內部意識形態衝突嚴重，極左勢力快速飛升，黨內溫和派係有共同敵人時仲可以鎮壓住，trump一走就有好戲睇

McConnell 唔係奶

華倫女士呢啲更加冇望 依家真係唔知點算

佢已經算係成日出聲屌中國果班人

我覺得係如果唔係就係得返桑德斯同埋華倫

焗住硬咋
佢一堆生意係中國
老婆係中國人
硬得去邊

民主黨掛住屌侵
無理過其他共和黨人

拉埋佢落台就可以準備出力奶喇喂
契弟美國永遠都係中國隻狗

媽媽

真心想佢做總統多啲

佢老婆同english關係唔錯

台灣變中國
竟然出自連登仔把口

冇計，白左收曬錢

反共和黨係民主黨同共產黨的兩黨共識。

大佬呀, 不如你查清楚先講啦

依家兩黨邊幾個最有機會做議長?

參議院就係Chuck Grassley

眾議院照理都係佩洛西，但22年中期選舉後就唔知

契媽

如果係佢代表民主黨選總統就好

佢同Bernie 都算啦，班建制都唔buy，雖然話Pelosi 好似都比人當建制系

Bernie 同Warren 都強硬嘅，不過都係冇得做

美國人鍾意投總統黨派另一方

想有check and balance

印多幾箱票上去咪得

民主黨內部有班panda hugger
係侵呢4年先鎮撚住佢地
而家只能靠Pelosi

民主黨本來就係表面團結實則分裂既黨黎
共和黨相反
所以應該唔難睇得出拜登上任民主黨會內戰
因為無左最大敵人 團結前提要有敵人存在
例如我地敵人係中共咁

關佢撚事
唔係藍色浪潮反而唔問拜登

睇AOC想奪權都知咩事

加上中期選舉投票氣氛較低，另一派因為輸左投票氣氛較熱烈

奶共邊有得輸 我朝威武

我覺得我地可以參考下香港16年咁

真．攬炒

共和黨其實前幾年都有茶黨內鬥，只係民主黨尖銳嚴重得多

pence都無得留底？副總統唔係參議投咩？

................................下?

支那或成最大贏家

仲有邊個可以帶領美國反共

但都分裂咗熱狗 本土 飯民

無野啦！我睇錯野！自膠

選舉人票 269 vs 269 就係

美國冇啦冇啦....

無奈佢個黨應該唔少人俾支共收編

佢唔係反共, 係同支共交手得多, 知道點做唔會比佢入倒屎眼

佢老婆

唉 屌 鷹派冇晒

有冇人知道點解民主黨嘅反共派系失勢

冇金主支持，起碼佢地兩個選總統上

咁唔通共和黨反共嘅人就冇金主支持？點解係民主黨嘅反共人士搵唔到金主

因為佢地兩個加有錢佬稅黎比福利

是人民幣，我加了人民幣.jpg

原來係咁難怪民主黨人想要反共 總係會難過共和黨

佢老婆同english關係好好, 都叫做台灣人黎 , 但佢老婆好中意食兩家茶禮

Pelosi 都算建制嘅
鬼叫dem強硬啲嘅都左傾咩

佢真係最後一個民主黨承襲民主黨理念嘅人

無計，大話講一百次，講到人人都講

換希拉里啦，左膠馬都得

連登話佩洛西共匪黎架喎

侵收咗皮
佢嘅任務都完成了

有無連登仔bet 佩洛西，係天安門舉光時旗

佢地唔奶出面，獲獲都拖到最後都夠死

chuck立場係點？
呢條友好似好少浦頭
但係總統順位上面
仲要幾高下
前過pompeo

我唔覺得佢真心反共
佢連袁弓夷都唔肯見

溫和共和黨人，叫做兩黨都無大意見既人選，所以先推出黎做參院主席

係, 民主黨個重心係重啟伊朗會談, 開放中美貿易

大搞環保綠色能源, 同派錢比黑人, 仲有1619洗返自己人腦

基本上中國唔係佢地在乎果部份

從來無一個美國民主黨總統對華強硬過, 我記憶中真係一個都無. 我有無記錯?

你覺得到時仲有得選？

？

不過共和黨對上一個對支國強硬總統應該係艾森豪

唔啱聽都要講

雖然上年美國民主黨係有幫過香港人出聲
但係今次總統大選真係做得幾肉酸下

我當Pelosi真係真心膠先
但係你唔清理門戶, 包括擺撚到明親共嘅拜登同賀錦麗
真係唔好怪連登仔同其他香港人口賤叫你做佩老閪

其實小布殊上台係強硬, 但佢強硬左都唔夠幾個月就911

跟住佢個重心係變哂, 完全以伊斯蘭為先

跟住fast forward都依家, 阿侵滅左ISIS先叫做再返去中國度

老布殊放生中國64, 列根唔算係, 再之前福特唔清楚, 再之前尼克遜直頭出賣台灣.....你其實就算有錯都好接近事實

AOC PLUS THREE

基辛格呢個賤人仲未死

共和黨下次真係要搵個50歲樓下選
民主黨派D後生次次都好吸引到人好有話題性, 咩甘奶迪, 克淫頓, 黑鬼馬

呢個又係正仆街黎